今日係連登濕凍撚正式戰敗既一天

琴日無雨仲凍過今日